JJ插沙跪地問手機data plan

本身用緊123 3gb 300/月 2年約plan 出年先到期
發現data完全唔撚夠用
想問下巴打有無好plan upgrade
有Sales在場既都歡迎報個靚價

錯台呀巴打

老和7gb 4g都係148
類近嘅plan周街都係啦

屌 手殘 自隊

老和同123比呢？ 會唔會成日收唔到咁？ btw thanks 巴打答me